點解Google翻譯會咁

係渾水facebook見到自己試 真係會咁

外國人睇 同 中國人睇

一齊改完向google回報改善啦

推 大家快幫手改

可能會影響文宣 大力推

push

和諧了

推

有打手開始做嘢,快啲推齊report

你打其他地名都會係咁

就咁打very sad to see冇錯
一加地方名就
已提交

最盡very sad to see Hong Kong in this 都冇錯